如果要整一個慰安婦紀念像，有咩要留意?

唔著衫?
個閪要整到鬆哂?

中國或成為最大贏家